話老侵唔理果d人可以參考下

其實仲有個國會 依個國會主力應付香港問題

老侵就主力deal中國問題

人權法案都係國會提出

from早幾集劉生分析

可能一手軟一手硬 你唔知佢地玩咩 總之就算美軍唔來 人權法案搞到班友攬炒都好

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你